沈旭輝果個GLOs係依家仲搞實體活動，都幾難得...

前幾日係fb見到GLOS (即係沈旭暉間公司)呢個冬日祭宣傳，內容都幾豐富。網上平台果d就唔講啦，但係1月都唔知會唔會放寬，都夠膽搞實體活動，真係幾難得........當係希望有公司係呢個時候搵到生存方法都好，希望佢地d活動會搞得成啦~